
2013-02-04T08:04:00Z
ekonomi
Esenyurt bölgesinde inşa edilen çok sayıda konut projesinden daire alan binlerce ev sahibinin gözü İstanbul Büyükşehir Belediyesi'nin (İBB) 11 Şubat'ta yapacağı Meclis toplantısında. Beklenti, emsal oranlarının artırılması. Anılan kararı bekleyen daire sahibi sayısı 10 bin olarak ifade ediliyor. Aileleri ile birlikte bu kitle 40-50 bin olarak hesaplanıyor. Kendilerini 'Esenyurtzedeler' olarak tanımlayan konut sahipleri bir yandan dernekleşme yoluna giderken bir yandan da 10 Şubat'ta yapacakları Devamı İçin Tıklayın 5 10 9 0
